覺唔覺得搵女朋友應該搵肥婆

1. 易溝

2. 唔洗洗好多錢 食下野就ok

3. 肥婆多數易哄 唔洗似港女咁麻煩

4. 多水大波 肥婆個閪好撚多水多汁

5 夠緊 少比人屌

6 唔會比綠帽你帶

7 聽教聽話 可以食住佢

8. 想知再講

9.可以配美極

樓豬食左幾多肥婆？

咁我養隻豬唔好？

十幾二十個 未計叫雞個d

隻豬唔會比你屌 唔會同你交流

多水係真

試過嗎六日子

有冇名人例子

10 驚個女無第二個人要，外父外母會送層樓俾你做嫁妝

大波 白 + 三摺肚腩仔果d真係好正

試過同個18-19碎肥鬼妹做愛一入房都聞到怪怪地既味，一吊落勁撚多水d西水入哂落床褥到，難怪間房成陣西水味

收埋曬

@S. 卡加華.

好正 六日子條賓周真係幸福 白虎嗎

唔比啦，2020年都黎唔識谷歌百度咩

Yes...但我老婆好多毛又瘦

未必有樓 但唔洗比嫁妝 貼埋大床都可能有既

樓主抄賓哥po

阿po好多人見過

唉 咁偷偷叫雞囉 ssp有個後生肥妹141 見到

Where

肥妹ok
肥婆不了

2. 要搵錢買肉 食到你窮

20-30 囉

講真 香港地識溝一定係溝肥婆

隻豬唔俾你屌係你功力未夠

On9一日食5餐夠未 都唔會夠買化妝品手袋貴啦

有d30-40都ok

呢到好多師兄都屌豬

呢post miss左 無留過言的 100% 無睇過 同nben狗心有靈犀

講真email 個衰妹肥多少少仲正

認同 補充返
肥婆受荷爾蒙影響 有時會好暴躁會郁手打人 小心睇路

係 個屎忽女上

佢愛你會忍

Catgirl 符合晒你既要求

可能對住一世，諗清楚。

唉 佢心有所屬

靚既女人老左咪又會走樣同肥

雞要食皮，囡要食肥

唔肥其實唔令

高汁會員諗一樣野好正常

古時都係肥肥地叫做靚 係現今變撚曬

係 如果我抄佢會直接成段copy算

2和b真係唔撚識

2. 唔洗洗好多錢 食下野就ok
肥婆會食窮你

係 睇佢迷2 和b 就知

睇下想長遠定短拖啦。

靚老婆可以放20年以上。之後你都變肥同變老。

點放20 年 十年都走曬樣

AV D肥肥白白肥妹仔 好正

咩番號

認真，食過返唔到轉頭

利申：冇食過

我係肥婆 請溝我

肥婆定義太闊

肥婆晚晚要食牛腩都食窮你

咁你唔適合結婚。

點解

牛腩一碗幾十蚊 30 日 2000 幾3000 ... 有幾多錢

死撚開啦豬閪！

不了

幹啦 如果你係女仔 我絕對正過你 如果你係男仔 我一定正過你條女 林北我90斤 唔該

中大email

唔覺因為我唔係肥婆

利申:單身港女

D肥婆咁隨便
點會緊

肥唔肥都溝唔到架啦

肥閪正極有限啦，收皮啦

我屌你

我肥婆 我收皮 唔好回復我

樓主假膠黎咋，你唔係以為真係有男人想搵肥閪做女朋友阿化？！

但我明明都唔係肥婆 點解我單身 ？

壕

樣衰囉，仲要問

我絕對靚過暗戀你嘅女同事 哈哈哈哈

巴打加油溝肥婆
等其他巴打無肥婆溝

Vivan 仲有小小肚餓

有冇相？

我話你知啊 我就算樣衰 都係你一世得唔到嘅女人

你有冇相

圖 唔信

做咩咁惡

yes, 因為我一定唔媾豬閪

90kg正

你比相我就比

你要溝我 我就比你我嘅wts

2 和b不會走數

排隊呢便

好

係45kg唔該

45kg 邊忽肥 但照殺睇睇相

你而家即刻wts我

ok, 我收返岩岩鬧你肥閪既野，我生平最憎死肥閪！

princejoice

哈 咪爭食啦

絕對好撚正 哈哈哈哈哈

tg啦，你tg係咩？

等下好多人tg我 我會死啊

我撩先嫁！

唔會啦

比我你tg

Ok 我比你 Wanxzj

但你屌鳩人

肥閪唔屌唔得

樓主真識食

有冇link

你比我你link啦

落地獄

人會老。

無厭棄呀

臭 點解決？

樓主英雄所見略同高質到

b哥濕鳩哥tg我ok?
想睇後續

樓主都係師承S Kagawa？

五花腩隨時可以收割

有email 8成

Ching係動物傳心師？

識識地同狗講野

好仰慕ching既能力

同黑警講野

佢地唔係狗

報串比cctai聽

賤過狗

有d幾香 ching 咩鼻

港父個鼻好靈

老老實實，屌過肥婆真係返唔到轉頭

利申而家屌果個瘦得滯

你都識
講有d

秋官當年都係咁諗

咁搵老婆呢

冇睇過黑鏡?

瘦妹黎

你話佢係狗？

我女友

屌牙，又話唔爭食？！

佢人面狗身

大佬我平時待你兩個不薄 今次讓我ok?

ok,讓你啦

同供股無分別，要低買等佢升

真愛係面前 老豆都無面比

有無人同我一樣睇錯第一點

1. 易濕

有咩事打仗拖個肥婆女友上山都夠食兩個月

咁賤

小心肥婆女友反殺食左你